「震驚香港」港女當街幫洋人含撚

港女

港女定賓賓

點睇得出係港女
可能係賓妹

似賓妹

Bam

賓妹黎

香港需要更多依d人

好似好矮

on 撚9

係咪港女都仲未知

真?!

等開估

駱克道

係咪上次黎香港班美軍？

可能係人妖

哦,原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

有冇片？

賓含賓

cls, 咁緊火

2018到底仲有咩原因去溝任何一個港女？

屌，個個睇含撚都無個後入？

lm睇起底

有圖算係咁

咁識玩

賓？

片？

含撚賓

灣仔

樓主幾多歲
未見過人係街含撚咩？

……

suck my dick bitch

臭雞

黃種人又要做俾白人屌了

隱青果堆?

黃線同坑渠都唔係香港？

賓賓黎

條j 無咁高啊其實

明顯似賓賓

另一則新聞
毒男港鐵自瀆被擒，苦哀求「畀次機會！」

宅隱青好恐怖
幫你餵埋食埋啦傻鳩

Shop D, G/F, Lily Mansion, 102-104 Lockhart Road, Wan Chai

著撚到咁唔似港女

膚色燈光問題好難分，但衣著似賓賓多啲

102-104 Lockhart Road, Wanchai

假係自己丟

我識條女
之前係club見過佢
好撚放
之後下文唔講啦
總之佢真係好撚癲

講真，你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

賓賓 俾你都唔敢

個個都屌得

港女好慘

又幾正喎

呢個年代 竟然得一張圖

此帖必火！

做乜撚嘢姐

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

似賓印

留名等睇有人係咪都話連登仔炒車

嘩屌你條女個樣成隻猩猩咁

CLS

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

係咪黐撚線㗎

呢條女個type似係好似歐美av咁
俾大隻鬼佬一手渣撚住條頸，另一隻手係咁打面打pat pat果種
個鬼佬係咁講「屌你老母，我屌撚爆你閪呀
Fuck爆你個gap呀 」
條女係咁講fuck me fuck me come on 屌你老外
諗起都痴撚線

公厠

唔好咩都入港女數，呢條女應該唔係港女

賓妹
此post已完

咁都起到

賓賓真係狗都可以屌

屌你老母 明明駱克道黎
Players 對面

睇佢個嘴污糟過屎渠

大把女含啦, 喺街含比較少啫

賓

灣仔駱克道

你本身係話唔似香港喎 被人話黃間渠蓋就轉位針住人問咁係咩街呢 咁係咩街呢 柒你咪認囉好心 細路仔咩

條友真係on9架喎

係灣仔 女既多數都唔係香港人啦

林鄭：洋人在香港境內行為惡劣，天地不容，已要求警方將香港境內所有洋人拘留調查

話你柒呀隱青

一睇就賓妹

蚑那蝗滾回蚑那!

賓賓喎...果頭好多賓賓搵食
唔好又入港女數

竟然冇報驚撚出沒

成個身形都係賓樣都夠膽死話係港女
連登為踩港女無所不用其極.

貼去啲師奶谷度睇下係咪佢地啲工人姐姐

白撚痴

唔好理佢, D舊post都係柒下柒下咁

啲傻閪未見識過就出黎柒
睇下背景加隻南亞雞都估到係駱克道啦

果一邊好多賓雞自動撩鬼佬架

But not for 港男

你去到邊都係柒住收場

咁你柒呀嘛

咁你係柒丫嗎

你一日癲九百幾次 大把人認得你啦

做乜影尻我

鬼佬咁撚細？

你不如行企少少影啦

其實係咪腸仔或者其他野
點證明係真撚
太唔清楚

係街見過真人 同ig有啲分別

陳含賓

再有個男喺後面插條女個畫面就正哂

ig呢！

成個小斌女咁

Ig

條鬼仔好撚樣衰
同埋唔到一見到食洋腸就入港女數
究竟樓主有幾憎港女